其實喺手機後面加個Ring做乜鳩

搵隻手指勾住
真係安全啲咩？
擺上枱又要棟起部機
擺平又un住

Cock ring

方便打飛機

我搭巴士用個圈攝住前面張椅條gap用黎煲劇

不知幾好用,搭地鐵/行緊果陣用電話唔怕跌

多數係反面放 ring向上

放枱可以直立 睇片幾好

其實睇片好方便

其實真係好好用

有無人試過手指剩返個ring , 部機跌落地?

指公環你識條鐵咩

我反而覺得最重要係唔洗用手指尾托住部機 唔會攰

行巴開post啦